樣子巴打幾時過黎

樣子

佢唔係半退休狀態呢咩？